求老母身體檢查

家母成日話身體唔舒服
有冇一啲CP值高既身體檢查 Plan介紹, 做個全身檢查?

邊個部份唔舒服先
有平有貴有專有唔專

成日話頭暈, 心跳加速, 眼濛濛